[{"referencia":"VI0431","designWebPT":"ENXADA CANCELA","designWebES":"AZADA CANCELA","designWebEN":"CANCELA HOE","designWebFR":"HOUE CANCELA","designWebDE":"CANCELA HACKE","designWebIT":"ZAPPA CANCELA","codigo":"5604612104412","marca":"VITO","subMarca":"AGRO","gama":"","categoriaPT":"ENXADAS E SACHOS","categoriaES":"AZADAS Y ESCARDILLOS","categoriaEN":"HOES AND DOUBLE-HOES","categoriaFR":"HOUES ET SERFOUETTES","categoriaDE":"HACKEN","categoriaIT":"","subFamiliaPT":"FERRAMENTAS AGR\u00cdCOLAS","subFamiliaES":"HERRAMIENTAS AGR\u00cdCOLAS","subFamiliaEN":"FARMING TOOLS","subFamiliaFR":"OUTILS AGRICOLES","subFamiliaDE":"LANDWIRTSCHAFTLICHE WERKZEUGE","subFamiliaIT":"","subFamilia2":"","videoPrincipalPT":"","videoPrincipalES":"","videoPrincipalEN":"","videoPrincipalFR":"","videoPrincipalDE":"","videoPrincipalIT":"","videoTutorialPT":"","videoTutorialES":"","videoTutorialEN":"","videoTutorialFR":"","videoTutorialDE":"","videoTutorialIT":"","videoOutroPT":"","videoOutroES":"","videoOutroEN":"","videoOutroFR":"","videoOutroDE":"","videoOutroIT":"","descricaoCurtaPT":"Enxada Cancela em a\u00e7o temperado com 490g.","descricaoCurtaES":"Azada Cancela en acero templado con 490g.","descricaoCurtaEN":"Cancela Hoe in Hardened Steel with 490g.","descricaoCurtaFR":"Houe Cancela en Acier Tremp\u00e9 de 490g.","descricaoCurtaDE":"Cancela Hacke aus geh\u00e4rtetem Stahl, 490g.","descricaoCurtaIT":"","descricaoLongaPT":"Enxada Cancela em a\u00e7o temperado com 490g.","descricaoLongaES":"Azada Cancela en acero templado con 490g.","descricaoLongaEN":"Cancela Hoe in Hardened Steel with 490g.","descricaoLongaFR":"Houe Cancela en Acier Tremp\u00e9 de 490g.","descricaoLongaDE":"Cancela Hacke aus geh\u00e4rtetem Stahl, 490g.","descricaoLongaIT":"","argumentoVendaPT":"Enxada cancela em a\u00e7o temperado.","argumentoVendaES":"Azada Cancela en acero templado","argumentoVendaEN":"Cancela Hoe in Hardened Steel ","argumentoVendaFR":"Houe Cancela en Acier Tremp\u00e9 ","argumentoVendaDE":"Hacke mit Schaufel aus geh\u00e4rtetem Stahl","argumentoVendaIT":"","maisInfoPT":"","maisInfoES":"","maisInfoEN":"","maisInfoFR":"","maisInfoDE":"","maisInfoIT":"","intraStat":"82013000","unidade":"UN","unidadeCaixa":6,"tipoEmbalagem":"Without packaging","weightKG":0.493,"heightMM":210,"widthMM":110,"lengthMM":35,"netWeightKG":0.493,"unidadePorPallet":"N\/A","caracteristicas":[{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"00 (110 x 170 mm)","valorES":"00 (110 x 170 mm)","valorEN":"00 (110 x 170 mm)","valorFR":"00 (110 x 170 mm)","valorDE":"00 (110 x 170 mm)","valorIT":"00 (110 x 170 mm)","caracteristicaPT":"N\u00famero (N\u00ba)","caracteristicaES":"Numero (N\u00ba)","caracteristicaEN":"Number (N\u00ba)","caracteristicaFR":"Num\u00e9ro (N\u00ba)","caracteristicaDE":"Nummer (Nr.)","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"32 mm","valorES":"32 mm","valorEN":"32 mm","valorFR":"32 mm","valorDE":"32 mm","valorIT":"32 mm","caracteristicaPT":"Di\u00e2metro","caracteristicaES":"Di\u00e1metro","caracteristicaEN":"Diameter","caracteristicaFR":"Diam\u00e8tre","caracteristicaDE":"Durchmesser","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"0,49 kg","valorES":"0,49 kg","valorEN":"0,49 kg","valorFR":"0,49 kg","valorDE":"0,49 kg","valorIT":"0,49 kg","caracteristicaPT":"Peso","caracteristicaES":"Peso","caracteristicaEN":"Weight","caracteristicaFR":"Poids","caracteristicaDE":"Gewicht","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"VI4015","valorES":"VI4015","valorEN":"VI4015","valorFR":"VI4015","valorDE":"VI4015","valorIT":"VI4015","caracteristicaPT":"Cabo","caracteristicaES":"Mango","caracteristicaEN":"Handle","caracteristicaFR":"Manche","caracteristicaDE":"Stiel","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"A\u00e7o temperado","valorES":"Acero templado","valorEN":"Hardened steel","valorFR":"Acier tremp\u00e9","valorDE":"Geh\u00e4rteter Stahl","valorIT":"Acciaio temprato","caracteristicaPT":"Material","caracteristicaES":"Material","caracteristicaEN":"Material","caracteristicaFR":"Mat\u00e9riau","caracteristicaDE":"Material","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VI0431","grupo":"2021","valorPT":"110 x 170 mm","valorES":"110 x 170 mm","valorEN":"110 x 170 mm","valorFR":"110 x 170 mm","valorDE":"110 x 170 mm","valorIT":"110 x 170 mm","caracteristicaPT":"Tamanho","caracteristicaES":"Talla","caracteristicaEN":"Size","caracteristicaFR":"Taille","caracteristicaDE":"Gr\u00f6\u00dfe","caracteristicaIT":""}],"documentos":[],"imagens":["https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VI0430_F.png"]},{"referencia":"VIMFC450A","designWebPT":"M\u00c1QUINA DE FURAR DE COLUNA 450 W","designWebES":"TALADRO DE COLUMNA 450 W","designWebEN":"PRESS DRILL 450 W","designWebFR":"PERCEUSE \u00c0 COLONNE 450 W","designWebDE":"TISCHBOHRMASCHINE 450W","designWebIT":"","codigo":"5604612648008","marca":"VITO","subMarca":"PRO POWER","gama":"","categoriaPT":"M\u00c1QUINAS FURAR","categoriaES":"M\u00c1QUINAS PERFORADORAS","categoriaEN":"DRILLING MACHINES","categoriaFR":"MACHINES DE FORAGE","categoriaDE":"BOHRMASCHINEN","categoriaIT":"","subFamiliaPT":"FERRAMENTAS EL\u00c9TRICAS","subFamiliaES":"HERRAMIENTAS EL\u00c9CTRICAS","subFamiliaEN":"POWER TOOLS","subFamiliaFR":"OUTILS \u00c9LECTRIQUES","subFamiliaDE":"ELEKTRISCHE WERKZEUGE","subFamiliaIT":"","subFamilia2":"","videoPrincipalPT":"","videoPrincipalES":"","videoPrincipalEN":"","videoPrincipalFR":"","videoPrincipalDE":"","videoPrincipalIT":"","videoTutorialPT":"","videoTutorialES":"","videoTutorialEN":"","videoTutorialFR":"","videoTutorialDE":"","videoTutorialIT":"","videoOutroPT":"","videoOutroES":"","videoOutroEN":"","videoOutroFR":"","videoOutroDE":"","videoOutroIT":"","descricaoCurtaPT":"M\u00e1quina de Furar de Coluna, com uma pot\u00eancia nominal de 450W, tem 12 velocidades contando com uma velocidade de rota\u00e7\u00e3o em vazio de 200-2700rpm.","descricaoCurtaES":"Taladro de columna con una potencia nominal de 450W tiene 12 velocidades y una velocidad de rotaci\u00f3n en vac\u00edo 200-2700 rpm.","descricaoCurtaEN":"450W drill press, has 12 speeds and an idle rotation speed of 200-2700rpm.","descricaoCurtaFR":"La perceuse \u00e0 colonne, d`une puissance nominale de 450W, dispose de 12 vitesses comptant et a une vitesse de rotation \u00e0 vide de 200-2700tpm.","descricaoCurtaDE":"Tischbohrmaschine, mit einer Nennleistung von 450W, mit 12 einstellbaren Bohrgeschwindigkeiten und einer Leerlaufdrehzahl von 200-2700 U\/Min.","descricaoCurtaIT":"","descricaoLongaPT":"M\u00e1quina de Furar de Coluna, com uma pot\u00eancia nominal de 450W, tem 12 velocidades contando com uma velocidade de rota\u00e7\u00e3o em vazio de 200-2700rpm,tem uma altura m\u00e1xima de trabalho de 480mm e uma dist\u00e2ncia da bucha \u00e0 coluna de 100mm, com uma inclina\u00e7\u00e3o da superf\u00edcie de trabalho de 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, perfura\u00e7\u00e3o em a\u00e7o 65mm, em madeira 65mm, alojamento da bucha B16, S\u00faperando todas as suas necessidades de forma profissional e com qualidade.","descricaoLongaES":"Taladro de Columna, con una potencia nominal de 450W, tiene 12 velocidades contando con una velocidad en vac\u00edo de 200-2700rpm, tiene una altura m\u00e1xima de trabajo de 480mm y una distancia del portabrocas a la columna de 100mm, una inclinaci\u00f3n de la superficie de trabajo de 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, capacidad de perforaci\u00f3n en acero de 65mm, en madera 65mm, alojamiento del portabrocas B16, Satisfaciendo todas sus necesidades de forma profesional y con calidad.","descricaoLongaEN":"450W Drill press, has 12 speeds, a no-load speed of 200-2700rpm, a maximum working height of 480mm and a distance of the chuck to the column of 100mm, a working surface tilt of 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, 65mm drilling capacity in steel , 65mm in wood, chuck housing housing B16, Satisfying all your needs in a professional way and with quality.","descricaoLongaFR":"Perceuse de colonne, avec une puissance nominale de 450W, a 12 vitesses, une vitesse de rotation \u00e0 vide de 200-2700tpm, a une hauteur maximale de travail de 480mm et une distance du mandrin \u00e0 la colonne de 100mm, une inclinaison de la surface de travail de 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, capacit\u00e9 de per\u00e7age en acier 65mm, en bois 65mm, porte-mandrin B16, en satisfaisant tous vos besoins de mani\u00e8re professionnelle et avec qualit\u00e9.","descricaoLongaDE":"Tischbohrmaschine, mit einer Nennleistung von 450W, mit 12 einstellbaren Bohrgeschwindigkeiten und einer Leerlaufdrehzahl von 200-2700 U\/Min, Spindel zum Tisch 480 mm, Spindelhub 125mm, Bohrtischwinkel 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, Max. Bohrdurchmesser Stahl 65 mm, Max. Bohrdurchmesser Holz 65 mm, Bohrfutter B16, Professionalit\u00e4t und Qualit\u00e4t gepaart mit einer langen Lebensdauer.","descricaoLongaIT":"","argumentoVendaPT":"\u2022 Com 450W de pot\u00eancia e di\u00e2metro m\u00e1ximo de broca de 16 mm, apresenta 12 velocidades que permitem entre 230 e 2470 rpm. \u2022 Robusta e fi\u00e1vel, tem mesa ajust\u00e1vel at\u00e9 40\u00b0 o que aumenta a sua versatilidade e efic\u00e1cia. \u2022 Interruptor de Seguran\u00e7a na Tampa das Correias.","argumentoVendaES":"Con 450W de potencia y un di\u00e1metro m\u00e1ximo de broca de 16 mm, cuenta con 12 velocidades que permiten entre 230 y 2470 rpm. - Robusta y fiable, dispone de una mesa ajustable hasta 40\u00b0 que aumenta su versatilidad y eficacia. - Interruptor de seguridad en la cubierta de las correas.","argumentoVendaEN":"Delivering 450W of power and having a maximum drill diameter of 16 mm, it has 12 speeds that allow between 230 and 2470 rpm. - Robust and reliable, it has an adjustable table up to 40\u00b0 which increases its versatility and efficiency. - Safety switch on the V-belt cover.","argumentoVendaFR":"D\u00b4une puissance de 450W et d\u00b4un diam\u00e8tre de foret maximal de 16 mm, elle dispose de 12 vitesses qui permettent de varier entre 230 et 2470 tr\/min. - Robuste et fiable, elle poss\u00e8de une table r\u00e9glable jusqu\u00b4\u00e0 40\u00b0 qui augmente sa polyvalence et son efficacit\u00e9. - Interrupteur de s\u00e9curit\u00e9 sur le couvercle de courroie.","argumentoVendaDE":"Schutzschalter in der Riemenabdeckung.","argumentoVendaIT":"","maisInfoPT":"","maisInfoES":"","maisInfoEN":"","maisInfoFR":"","maisInfoDE":"Tischbohrmaschine, mit einer Nennleistung von 450W, mit 12 einstellbaren Bohrgeschwindigkeiten und einer Leerlaufdrehzahl von 200-2700 U\/Min, Spindel zum Tisch 480 mm, Spindelhub 125mm, Bohrtischwinkel 45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba, Max. Bohrdurchmesser Stahl 65 mm, Max. Bohrdurchmesser Holz 65 mm, Bohrfutter B16, Bohrkopf 16mm, Riemenantrieb K500 (x2), Bohrtisch: 200x195mm, Standfuss: 235x350mm, Schallleistungspegel 80,5dB(A),k=3.","maisInfoIT":"","intraStat":"84659200","unidade":"UN","unidadeCaixa":1,"tipoEmbalagem":"Box","plasticWeightKG":0.056,"paperCardWeightKG":1.295,"weightKG":27.514,"heightMM":265,"widthMM":440,"lengthMM":680,"netWeightKG":24.456,"unidadePorPallet":"13","caracteristicas":[{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"28,35 Kg","valorES":"28,35 Kg","valorEN":"28,35 Kg","valorFR":"28,35 Kg","valorDE":"28,35 Kg","valorIT":"28,35 Kg","caracteristicaPT":"Peso do produto","caracteristicaES":"Peso del producto","caracteristicaEN":"Product weight","caracteristicaFR":"Poids du produit","caracteristicaDE":"Produktgewicht","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"27.514 kg","valorES":"27.514 kg","valorEN":"27.514 kg","valorFR":"27.514 kg","valorDE":"27.514 kg","valorIT":"27 514 kg","caracteristicaPT":"Peso com caixa","caracteristicaES":"Peso con embalaje","caracteristicaEN":"Weight with packaging","caracteristicaFR":"Poids avec emballage","caracteristicaDE":"Gewicht mit Karton","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"450 x 290 x 840 mm","valorES":"450 x 290 x 840 mm","valorEN":"450 x 290 x 840 mm","valorFR":"450 x 290 x 840 mm","valorDE":"450 x 290 x 840 mm","valorIT":"450 x 290 x 840 mm","caracteristicaPT":"Dimens\u00f5es","caracteristicaES":"Dimensiones","caracteristicaEN":"Dimensions","caracteristicaFR":"Dimensions","caracteristicaDE":"Abmessungen","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"65 mm","valorES":"65 mm","valorEN":"65 mm","valorFR":"65 mm","valorDE":"65 mm","valorIT":"65 mm","caracteristicaPT":"Perfura\u00e7\u00e3o em madeira","caracteristicaES":"Perforaci\u00f3n en madera","caracteristicaEN":"Wood drilling","caracteristicaFR":"Per\u00e7age du bois","caracteristicaDE":"Perforation in Holz","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"B16","valorES":"B16","valorEN":"B16","valorFR":"B16","valorDE":"B16","valorIT":"B16","caracteristicaPT":"Alojamento da bucha","caracteristicaES":"Alojamiento del portabrocas","caracteristicaEN":"Chuck housing","caracteristicaFR":"Porte-mandrin","caracteristicaDE":"Buchsengeh\u00e4use","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"K500 (x2)","valorES":"K500 (x2)","valorEN":"K500 (x2)","valorFR":"K500 (x2)","valorDE":"K500 (x2)","valorIT":"K500 (x2)","caracteristicaPT":"Correia de distribui\u00e7\u00e3o","caracteristicaES":"Correa de distribuici\u00f3n","caracteristicaEN":"Timing belt","caracteristicaFR":"Courroie de transmission","caracteristicaDE":"Zahnriemen","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"680 x 430 x 280 mm","valorES":"680 x 430 x 280 mm","valorEN":"680 x 430 x 280 mm","valorFR":"680 x 430 x 280 mm","valorDE":"680 x 430 x 280 mm","valorIT":"680 x 430 x 280 mm","caracteristicaPT":"Dimens\u00f5es da caixa","caracteristicaES":"Dimensiones del embalaje","caracteristicaEN":"Packaging dimensions","caracteristicaFR":"Dimensions de l\u00b4emballage","caracteristicaDE":"Kastenma\u00dfe","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"440 mm","valorES":"440 mm","valorEN":"440 mm","valorFR":"440 mm","valorDE":"440 mm","valorIT":"440 mm","caracteristicaPT":"Largura","caracteristicaES":"Ancho","caracteristicaEN":"Width","caracteristicaFR":"Largueur","caracteristicaDE":"Breite","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"24.456 kg","valorES":"24.456 kg","valorEN":"24.456 kg","valorFR":"24.456 kg","valorDE":"24.456 kg","valorIT":"24,456 kg","caracteristicaPT":"Peso do produto","caracteristicaES":"Peso del producto","caracteristicaEN":"Product weight","caracteristicaFR":"Poids du produit","caracteristicaDE":"Produktgewicht","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"27.514 kg","valorES":"27.514 kg","valorEN":"27.514 kg","valorFR":"27.514 kg","valorDE":"27.514 kg","valorIT":"27 514 kg","caracteristicaPT":"Peso com caixa","caracteristicaES":"Peso con embalaje","caracteristicaEN":"Weight with packaging","caracteristicaFR":"Poids avec emballage","caracteristicaDE":"Gewicht mit Karton","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"265 mm","valorES":"265 mm","valorEN":"265 mm","valorFR":"265 mm","valorDE":"265 mm","valorIT":"265 mm","caracteristicaPT":"Altura","caracteristicaES":"Altura","caracteristicaEN":"Height","caracteristicaFR":"Hauteur","caracteristicaDE":"H\u00f6he","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"680 mm","valorES":"680 mm","valorEN":"680 mm","valorFR":"680 mm","valorDE":"680 mm","valorIT":"680 mm","caracteristicaPT":"Comprimento","caracteristicaES":"Longitud","caracteristicaEN":"Length","caracteristicaFR":"Longueur","caracteristicaDE":"L\u00e4nge","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"16 mm","valorES":"16 mm","valorEN":"16 mm","valorFR":"16 mm","valorDE":"16 mm","valorIT":"16 mm","caracteristicaPT":"Capacidade m\u00e1xima da bucha","caracteristicaES":"Capacidad maxima del portabrocas","caracteristicaEN":"Chuck maximum capacity","caracteristicaFR":"Capacit\u00e9 maximale du mandrin","caracteristicaDE":"Maximale Buchsenkapazit\u00e4t","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"200 x 195 mm","valorES":"200 x 195 mm","valorEN":"200 x 195 mm","valorFR":"200 x 195 mm","valorDE":"200 x 195 mm","valorIT":"200 x 195 mm","caracteristicaPT":"Dimens\u00f5es da superf\u00edcie de trabalho","caracteristicaES":"Dimensiones de la superficie de trabajo","caracteristicaEN":"Work surface dimensions","caracteristicaFR":"Dimensions du plan de travail","caracteristicaDE":"Abmessungen der Arbeitsfl\u00e4che","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"235 x 350 mm","valorES":"235 x 350 mm","valorEN":"235 x 350 mm","valorFR":"235 x 350 mm","valorDE":"235 x 350 mm","valorIT":"235 x 350 mm","caracteristicaPT":"Dimens\u00f5es da base de apoio","caracteristicaES":"Dimensiones de la base de apoyo","caracteristicaEN":"Support base dimensions","caracteristicaFR":"Dimensions de la base de support","caracteristicaDE":"Abmessungen des St\u00fctzfu\u00dfes","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"80,5 dB(A), k = 3","valorES":"80,5 dB(A), k = 3","valorEN":"80,5 dB(A), k = 3","valorFR":"80,5 dB(A), k = 3","valorDE":"80,5 dB(A), k = 3","valorIT":"80,5 dB(A), k = 3","caracteristicaPT":"N\u00edvel de pot\u00eancia sonora (LWA)","caracteristicaES":"Nivel de potencia ac\u00fastica (LWA)","caracteristicaEN":"Sound power level (LWA)","caracteristicaFR":"Niveau de puissance acoustique (LWA)","caracteristicaDE":"Schallleistungspegel (LWA)","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"Sim","valorES":"Si","valorEN":"Yes","valorFR":"Oui","valorDE":"Ja","valorIT":"S\u00ec","caracteristicaPT":"Interruptor de seguran\u00e7a na tampa das correias","caracteristicaES":"Interruptor de seguridad en la cubierta de las correas","caracteristicaEN":"V-belt cover with safety switch","caracteristicaFR":"Interrupteur de s\u00e9curit\u00e9 sur le couvercle des courroies","caracteristicaDE":"Sicherheitsschalter an der Riemenabdeckung","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"125 mm","valorES":"125 mm","valorEN":"125 mm","valorFR":"125 mm","valorDE":"125 mm","valorIT":"125 mm","caracteristicaPT":"Dist\u00e2ncia da bucha \u00e0 coluna","caracteristicaES":"Distancia del portabrocas a columna","caracteristicaEN":"Distance between chuck and column","caracteristicaFR":"Distance entre le mandrin et la colonne","caracteristicaDE":"Abstand von Buchse zu S\u00e4ule","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba","valorES":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba","valorEN":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba","valorFR":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba","valorDE":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45\u00ba","valorIT":"45\u00ba \/ 0\u00ba \/ 45","caracteristicaPT":"Inclina\u00e7\u00e3o da superf\u00edcie de trabalho","caracteristicaES":"Inclinaci\u00f3n de la superficie de trabajo","caracteristicaEN":"Work surface tilt","caracteristicaFR":"Inclination de la table de per\u00e7age","caracteristicaDE":"Neigung der Arbeitsfl\u00e4che","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"200 - 2700 rpm","valorES":"200 - 2700 rpm","valorEN":"200 - 2700 rpm","valorFR":"200 - 2700 rpm","valorDE":"200 - 2700 rpm","valorIT":"200 - 2700 giri\/min.","caracteristicaPT":"Velocidade de rota\u00e7\u00e3o em vazio","caracteristicaES":"Velocidad de rotaci\u00f3n en vac\u00edo","caracteristicaEN":"No-load Speed","caracteristicaFR":"Vitesse de rotation \u00e0 vide","caracteristicaDE":"Leerlaufdrehzahl","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"S2 (30) min","valorES":"S2 (30) min","valorEN":"S2 (30) min","valorFR":"S2 (30) min","valorDE":"S2 (30) min","valorIT":"S2 (30) min","caracteristicaPT":"Tipo de funcionamento","caracteristicaES":"Tipo de funcionamiento","caracteristicaEN":"Duty cycle","caracteristicaFR":"Mode de fonctionnement","caracteristicaDE":"Betriebsart","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"450 W","valorES":"450 W","valorEN":"450 W","valorFR":"450 W","valorDE":"450 W","valorIT":"450 W","caracteristicaPT":"Pot\u00eancia nominal","caracteristicaES":"Potencia nominal","caracteristicaEN":"Rated power","caracteristicaFR":"Puissance absorb\u00e9e","caracteristicaDE":"Nennleistung","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"12","valorES":"12","valorEN":"12","valorFR":"12","valorDE":"12","valorIT":"12","caracteristicaPT":"Velocidades","caracteristicaES":"Velocidades","caracteristicaEN":"Speeds","caracteristicaFR":"Vitesses","caracteristicaDE":"Geschwindigkeiten","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"480 mm","valorES":"480 mm","valorEN":"480 mm","valorFR":"480 mm","valorDE":"480 mm","valorIT":"480 mm","caracteristicaPT":"Altura m\u00e1xima de trabalho","caracteristicaES":"Altura m\u00e1xima de trabajo","caracteristicaEN":"Maximum working height","caracteristicaFR":"Hauteur maximale de travail","caracteristicaDE":"Maximale Arbeitsh\u00f6he","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIMFC450A","grupo":"2021","valorPT":"65 mm","valorES":"65 mm","valorEN":"65 mm","valorFR":"65 mm","valorDE":"65 mm","valorIT":"65 mm","caracteristicaPT":"Perfura\u00e7\u00e3o em a\u00e7o","caracteristicaES":"Perforaci\u00f3n en acero","caracteristicaEN":"Steel drilling","caracteristicaFR":"Per\u00e7age de l\u00b4acier","caracteristicaDE":"Stahlbohren","caracteristicaIT":""}],"documentos":[{"tipo":"Declara\u00e7\u00e3o de conformidade","caminho":"https:\/\/api.centrallobao.com\/DOCUMENTOS\/VIMFC450A_DCONF.pdf"},{"tipo":"Manual de instru\u00e7\u00f5es","caminho":"https:\/\/api.centrallobao.com\/DOCUMENTOS\/VIMFC450A_INSTRUCT.pdf"},{"tipo":"Pe\u00e7as","caminho":"https:\/\/api.centrallobao.com\/DOCUMENTOS\/VIMFC450A_PECAS.pdf"}],"imagens":["https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VIMFC450A_F.png","https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VIMFC450A_T_1.png","https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VIMFC450A_T_2.png"]},{"referencia":"VIEM3","designWebPT":"ESCADOTIM MET\u00c1LICO 3 DEGRAUS","designWebES":"TABURETE-ESCALERA MET\u00c1LICO PLEGABLE 3 PELDA\u00d1OS","designWebEN":"FOLDING METAL 3-STEP STOOL","designWebFR":"MARCHEPIED PLIANT M\u00c9TALLIQUE \u00c0 3 MARCHES","designWebDE":"TRITTLEITER 3 STUFEN","designWebIT":"SCALETTA METALLICA 3 GRADI","codigo":"5604612643379","marca":"VITO","subMarca":"HAND TOOLS","gama":"","categoriaPT":"ESCADAS E ESCADOTES","categoriaES":"ESCALERAS","categoriaEN":"LADDERS AND STEPLADDERS","categoriaFR":"\u00c9CHELLES ET ESCABEAUX","categoriaDE":"LEITERN UND TRITTLEITERN","categoriaIT":"","subFamiliaPT":"ELEVA\u00c7\u00c3O","subFamiliaES":"ELEVACI\u00d3N","subFamiliaEN":"LIFTING","subFamiliaFR":"LEVAGE","subFamiliaDE":"ELEVATION","subFamiliaIT":"","subFamilia2":"","videoPrincipalPT":"","videoPrincipalES":"","videoPrincipalEN":"","videoPrincipalFR":"","videoPrincipalDE":"","videoPrincipalIT":"","videoTutorialPT":"","videoTutorialES":"","videoTutorialEN":"","videoTutorialFR":"","videoTutorialDE":"","videoTutorialIT":"","videoOutroPT":"","videoOutroES":"","videoOutroEN":"","videoOutroFR":"","videoOutroDE":"","videoOutroIT":"","descricaoCurtaPT":"Escadotim Met\u00e1lico extra-largo, cont\u00e9m arco de seguran\u00e7a e ainda plataformas alargadas antiderrapantes.","descricaoCurtaES":"Tamborete de escalera extra anchos, contiene arco de seguridad y plataformas extendidas antideslizantes.","descricaoCurtaEN":"Metal Step stool with curved security handle and extended non-slip platforms.","descricaoCurtaFR":"Escabeau marche-pied m\u00e9tallique qui a un arceau de s\u00e9curit\u00e9 et plateforme antid\u00e9rapante \u00e9tendue.","descricaoCurtaDE":"Extrabreite Trittleiter mit 3 Stufen und Sicherheitsb\u00fcgel, die Trittfl\u00e4chen verf\u00fcgen \u00fcber schwarze Antirutsch-Matten.","descricaoCurtaIT":"","descricaoLongaPT":"Escadotim Met\u00e1lico extra-largo, cont\u00e9m arco de seguran\u00e7a e ainda plataformas alargadas antiderrapantes.","descricaoLongaES":"Tamborete de escalera extra anchos, contiene arco de seguridad y plataformas extendidas antideslizantes.","descricaoLongaEN":"Metal Step stool with curved security handle and extended non-slip platforms.","descricaoLongaFR":"Escabeau marche-pied m\u00e9tallique qui a un arceau de s\u00e9curit\u00e9 et plateforme antid\u00e9rapante \u00e9tendue.","descricaoLongaDE":"Extrabreite Trittleiter mit 3 Stufen und Sicherheitsb\u00fcgel, die Trittfl\u00e4chen verf\u00fcgen \u00fcber schwarze Antirutsch-Matten.","descricaoLongaIT":"","argumentoVendaPT":"\u2022 Escadotim met\u00e1lico, extra-largo, com arco de seguran\u00e7a e plataformas alargadas antiderrapantes.","argumentoVendaES":"Tamborete de escalera extra anchos, contiene arco de seguridad y plataformas extendidas antideslizantes.","argumentoVendaEN":"Metal Step stool with curved security handle and extended non-slip platforms.","argumentoVendaFR":"Escabeau marche-pied m\u00e9tallique qui a un arceau de s\u00e9curit\u00e9 et plateforme antid\u00e9rapante \u00e9tendue.","argumentoVendaDE":"\u2022 Metall-Stehleiter, extrabreit, mit Sicherheitsb\u00fcgel und breiten rutschfesten Plattformen.","argumentoVendaIT":"","maisInfoPT":"","maisInfoES":"","maisInfoEN":"","maisInfoFR":"","maisInfoDE":"Extrabreite Trittleiter mit 3 Stufen und Sicherheitsb\u00fcgel, die Trittfl\u00e4chen verf\u00fcgen \u00fcber schwarze Antirutsch-Matten.","maisInfoIT":"","intraStat":"73269030","unidade":"UN","unidadeCaixa":1,"tipoEmbalagem":"Shrink film","plasticWeightKG":0.102,"paperCardWeightKG":0.021,"weightKG":6.856,"heightMM":1300,"widthMM":70,"lengthMM":450,"netWeightKG":6.754,"unidadePorPallet":"N\/A","caracteristicas":[{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"450 mm","valorES":"450 mm","valorEN":"450 mm","valorFR":"450 mm","valorDE":"450 mm","valorIT":"450 mm","caracteristicaPT":"Comprimento","caracteristicaES":"Longitud","caracteristicaEN":"Length","caracteristicaFR":"Longueur","caracteristicaDE":"L\u00e4nge","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"480 mm","valorES":"480 mm","valorEN":"480 mm","valorFR":"480 mm","valorDE":"480 mm","valorIT":"480 mm","caracteristicaPT":"Degraus","caracteristicaES":"Pelda\u00f1os","caracteristicaEN":"Ladder rungs","caracteristicaFR":"Marches","caracteristicaDE":"Schritte","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"Sim","valorES":"S\u00ed","valorEN":"Yes","valorFR":"Oui","valorDE":"Ja","valorIT":"S\u00ec","caracteristicaPT":"Plafaforma antiderrapante","caracteristicaES":"Plataforma antideslizante","caracteristicaEN":"Non-slip work platform","caracteristicaFR":"Plateforme de travail antid\u00e9rapante","caracteristicaDE":"Rutschfeste Plattform","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"6.856 kg","valorES":"6.856 kg","valorEN":"6.856 kg","valorFR":"6.856 kg","valorDE":"6.856 kg","valorIT":"6,856 kg","caracteristicaPT":"Peso com caixa","caracteristicaES":"Peso con embalaje","caracteristicaEN":"Weight with packaging","caracteristicaFR":"Poids avec emballage","caracteristicaDE":"Gewicht mit Karton","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"70 mm","valorES":"70 mm","valorEN":"70 mm","valorFR":"70 mm","valorDE":"70 mm","valorIT":"70 mm","caracteristicaPT":"Largura","caracteristicaES":"Ancho","caracteristicaEN":"Width","caracteristicaFR":"Largueur","caracteristicaDE":"Breite","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"1300 mm","valorES":"1300 mm","valorEN":"1300 mm","valorFR":"1300 mm","valorDE":"1300 mm","valorIT":"1300 mm","caracteristicaPT":"Altura","caracteristicaES":"Altura","caracteristicaEN":"Height","caracteristicaFR":"Hauteur","caracteristicaDE":"H\u00f6he","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"6.754 kg","valorES":"6.754 kg","valorEN":"6.754 kg","valorFR":"6.754 kg","valorDE":"6.754 kg","valorIT":"6,754 kg","caracteristicaPT":"Peso do produto","caracteristicaES":"Peso del producto","caracteristicaEN":"Product weight","caracteristicaFR":"Poids du produit","caracteristicaDE":"Produktgewicht","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"Sim","valorES":"S\u00ed","valorEN":"Yes","valorFR":"Oui","valorDE":"Ja","valorIT":"S\u00ec","caracteristicaPT":"Arco de seguran\u00e7a","caracteristicaES":"Arco de seguridad","caracteristicaEN":"Curved security handle","caracteristicaFR":"Arceau de s\u00e9curit\u00e9","caracteristicaDE":"Sicherheitsbogen","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"3","valorES":"3","valorEN":"3","valorFR":"3","valorDE":"3","valorIT":"3","caracteristicaPT":"N\u00ba degraus","caracteristicaES":"N\u00ba pelda\u00f1os","caracteristicaEN":"Ladder rungs no.","caracteristicaFR":"N\u00ba marches","caracteristicaDE":"Anzahl der Schritte","caracteristicaIT":""},{"referenciaCaracteristica":"VIEM3","grupo":"2021","valorPT":"Extra-largo","valorES":"Extra anchos","valorEN":"Extra-wide","valorFR":"Extra-large","valorDE":"Extrabreite","valorIT":"Extra-lungo","caracteristicaPT":"Escadote","caracteristicaES":"Escalera","caracteristicaEN":"Stepladder","caracteristicaFR":"Escabeau","caracteristicaDE":"Leiter","caracteristicaIT":""}],"documentos":[],"imagens":["https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VIEM2_F.png","https:\/\/api.centrallobao.com\/IMAGENS\/VIEM2_T_1.png"]}]